冷氣軍師同我入曬嚟，點樣防臥底

其實臥底呢招好絕，可以話係好難輸。
佢派臥底入嚟，你唔知嘅話可以帶風向又可以隨時現真身。
你知嘅話就一定會開始猜忌。手足一開始互相猜忌呢場運動就好快完。
有冇人有方法唔駛猜忌又可以防狗狗扮人